[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3515)

Slow

Fast

樓主快到

10

慢

有角未羅湖城屌你老母

1:0goal

皇1-0
你唔撚刷c 有咩資格入波

炸

羅胡城

主隊下一個角球真係送錢
雖然得0.4水

14c 加油

15

Boom?

15c

15
屌你老母咁都唔起腳

炸
btw 抵啦 上半場唔撚7入

白帽都有角屌佢

岩

抵撚你死 唔撚刷c無資格入波

屌你羅胡 1.6x 2.5/3b 仲要炸埋

斷了

阿美快追和

30個角球？

好彩未買15角
前面買左4口主下角

練下心

咁都唔入

美假d角就好似早幾年澳假咁

傻西同綠帽有仇?

有睇live就知下半場已經轉咗踢法,買大果D大撚鑊了

炸乜9

羅湖城成隊波知唔知咩叫角球

Buy wt

屌 分啲角過隔嚟羅湖城得唔得

救命點解仲有人買細 長追大 輸都係開心

買得切咩

一定唔知

4/5 球 5抽1 $100
6球 10抽3 $100

lm

我

LM

Lm

好撚難

明亮20.5s

2秒批單買得切

ok

屌你老母 0-5 角科羅

21.5b上車

仲追？

皇10.5 細 真係Gel撚得

都係美職最正氣
地震快4-1

16C

16

16c

羅湖5c - 6

3倍上咗

20.5s

下半場轉咗踢法 2:1 no goal GEL硬

角球易到呢

爆貼飛條撚樣

今場啲c多到

爆撚曬佢啦 屌你老母 美國佬

好彩冇買16.5s 呢場係jm9

買左幾多567

明神20.5s 21c ft

G chi

呢場傻西食左春藥

主下個角球落到0.35

比角啦。睇你架啦急尿

對面個龍勁咋

呢場睇飛數地震開唔出全隊都要死

我明20.5s，又唔洗買lu

全場MVP黎

淨係識刷角唔入波有撚用咩 閪震入佢老母啦鹽城都要入

$90 預左輸

17

17C

屌 送撚完角未

羅糊城真係要成隊斷腳

禁撚多角都入唔到一球

好撚on9

半場16.5b cashed

入未呀pk

個龍買左好多角大

我正式宣布 FT 16-2 c

刷角就入波啦

半個鐘6個可以嗎

角大合埋望篤都中到笑

客隊係咁送角

綠帽班後衛狂送角

痴撚線
17C

az 2年前 30c ft

我諗呢到得我地兩個叫緊角大
一齊加油

21.5低水

開撚到30c呀柒頭 咁刷得

真.呢場起碼25c

主-2

角膽21c 21.5s gogogo

阿美入未

少有

屌你老母正閪隊黎 羅湖城一角都唔撚刷

佢一早開即場我上咗樓

鹽城 閪震比多球plz

信唔信開到22角

屌你阿美，快啦

3:1未

25角不是夢
下半無收過油

明亮出20.5s 即係角膽21啦 咁買21.5細仲好

4:1

羅湖城屌你老母臭閪學下人啦 人地17角 人一角都唔撚刷

唔買la，我19.5s 2.2 + 10.5 11.5
追都費時

屌 阿美全大jump

下半揚15分鐘6角，45分鐘幾多角？

屌到無力 正仆街

地震半一足水上船

地震 ng 得 1.45

地震刷還刷 入球得唔得

刷撚到

18

11分鐘3角 55分鐘得5角 你老母臭閪

刷到幾十隻 入又入唔撚到
刷啦 唔係好刷得架咩

做乜唔等半球

上左船？

Fake撚晒d傻仔買角大

利伸: 傻仔

21.5企到好硬

龍門都玩野

咪係

點等呀 30幾射了

Nogoal撚狗啦

佢老母閪垃圾隊黎 一角都無係咪on撚9

ccc

墨假快啲入波 唔想針

買左500？ 有8倍 唔敢買

YY 買不買 0.5/1 salty？

繼續刷啦 買哂21.5 22.5先黎停c？

一追停角
刷呀

不了 岩岩買左 平手 急流

開始收皮無c

比多兩角

屌以為講緊半一
0:1 0:2批準

快快手 18 19 20 21 22

Cf goal! 1-1

冇 睇live屌撚到。。。冇勇氣禁落去
咪撚中啊屌..

想要away goal lu 5倍

TG有幅咁ge圖，笑到我

tiger 1:1

阿美goal

老虎屌你老母

停C?

而家salty 平半

46射入得2球

啊美繼續上

點輸..

急流一球都冇

1.68

係，入球黎

傻地大地震60幾分鐘35射？
球探壞左？

阿美3倍ng cashed

2:1 果陣no goal 有9倍

美職馬體會都幾值得對尊敬

.......

聖荷西地震10.5 12.5b cashed
18.5s點頂..........

門將10分

刷到痴線既時候買唔到 買到既時候就唔刷

屌 放下水啦 買左半一

36 射門
15 中
2:1

係，個個都forward

永遠差d

跟左咪中，笑咩

21.5b gogoogo

勁刷 狂刷

買左主隊3.5s 2倍水

買咩好

我愛明神，一齊頂

派左未

唔會真係冇波入掛diu..

應該有1 2球既

Tiger

屌你老母 可唔可以入波呀 地震 半3全3 撚死人

羅湖開到10.5抽一個

皇家角大叫都廢事

Ok

g9g 禁屌唔入no goal了

琴日甲府$200

屌 綠帽個龍食撚左春藥

地震入未

笑點係，個個都有我明TG

好

阿美

地震似絕殺no goal大波

聖傻西地震比多球 大家happy

我19.5s
不過買完刷到有20.5s，之後我明出手刷到有21.5s買

我都無入

傻西地震呢場真係鬼撚到痴線

快兩角

岩岩仲話人5.5s 練心 咁撚舒服半3全3

明神又黎料

阿美全大 比多粒

半3全3 屌咩

salty 0.5 0.8 上了

地震讓1。5/2 馬會當隊隊都係lafc

半3全3

等J2了，1700 1800 2x1 先

mls主隊 至少都半一

想跟

36射

型到，我星
買左乜

3-1

3.1

3:1

聖傻西地震3:1goal!!!

3-1?

聖荷西地震~!!!!!!!!!!!!!!

靚到

老虎goal未

goallllll

快手4:1

終於肯入

地3:1

角大中伏

最好搵隊入多粒

攻下啦白帽

得啦 唔刷角正仆街隊

屌你地咪燈我

快手4.1 等我唔洗練心

可能同路呢

我明個20.5細睇落幾撚穩

...手足 反手反到肉酸

3:1都係半格。。

白帽可唔可以追返球

後備出黎5分鐘就入波

綠帽

可以全格ma

墨假繼續入波

17.5 18.5b 19.5s

38射 傻撚左呀？

冰角 入左角細了

梅利達
急流
老虎
地震 比一球黎

羅湖城個賤種程度

Tiger唔入鹽城都快撚d入啦仆街

2-0變1-1

傻西比多粒ok?

無限中出

羅湖城仲喺0-0

主ng1.98上唔上好

阿美試下cup

羅湖城1粒

老虎射球

仲要無角

阿美比多粒

紫ching
知唔知佳同果d仲有冇賭

跟左我明 角膽20/21 10000％

地震 5th 有足水未？定4.5/5 好d

咪喺 不如唔好踢

羅糊城blacklist
半4全5

21.5s gel得啦係咪

急流 地震 梅利達 老虎

垃圾到

21.5b don’t know how to win

傻西破左mls紀錄

應該要練心 唔好睇少明之力

墨假入波未

快屌多球

鹽城求你入一球 1.52都要叫

屌 冇c既

2-1提格雷b

真係好撚可惜
難得有3.8倍半大 過唔撚到關

皇家開大派200

唔好4-1阿
我個主3.5S唔想死

下場

屌你老母鹽城

你咁高賠可以保守d 2串3

你派未

下次會 太貪心

仲狙緊

提格2.5b呀dllm

D c去晒邊

冰角冰入波呀

我明咁撚勁 冰封左幾耐

老虎贏波啦

地震差兩角呀
射人彈出界啦

仆街兩角呀

快啲害

停左20分鐘角

完

羅湖城入波呀 dllm

爆16.5s就停

4:1未

諗多左

急尿差5c 不是夢

估19c完

科羅6c

57分鐘之後停撚曬

17冰左幾耐

全下盤收錢

急流試下比球黎啦

地震近10場開過咁多次3-1,我就唔信呢場又係

走數仲上水可恥

羅湖城果場入一粒啦

cccccc

急尿6c - 5

呢場係真禁屌

地震停c間

比多粒先得架

屌你老母，tiger 。
前幾日打阿美又11，今日又11阿？

6分鐘羅湖城刷到5角我下次去插撚盲班警犬

17.5s 頂唔頂到

地震變到玩泥沙咁

2-2

4:1
快

2-1帝王老虎叫爆區

罰球 主準備入

泰格快入啦 2.5b呀dllm

支持

角大集體中伏

兩連角 求了

明神20.5s舒服到

上次2:2 今次1:1 下次識買啦

邊隊

都17啦...

停角停左幾耐

幾撚狗下 地震刷刷下停半個鐘完美撚狗
依場馬會應該都fatfat

屌你老母中楣

3-2

好多19b

罰球直射中柱 我屌

咸巴想40c?

真係會有人追架咩 咁高中位

屌你老母唔係入左就咪鳩就咁打4-1啦

補個個又唔射,走去傳

弱智先會高追

真係屌佢

羅湖城1-0好無

要左21.5細 夾左19.5大

好易估
唔通真係25角咩全場

信念！

你有買咩

冰半個鐘 好波

夾唔到都要輸水 冰咁撚耐

仲攻真係痴撚線

認命 輸幾十

急流而家先紅 有撚用

夾到咁靚 要睇得準

仆街rc

戰神卡

急流red

17.5 18.5b

老虎

停30分鐘c

唔攻無野做

紅埋快失一球

90分鐘先紅 仆街

唔好比羅湖城贏阿 88分鐘一角都無 未撚見過咁賤種既隊

羅湖城絕殺pls

綠帽偷一球啦

皇家鹽湖城 1-0 科羅拉多急流

1-0

3:1 17c ft

goal

急流jumped dllmch

頂住1-0

仲賤種過曼聯
曼聯廢極都有2角

老虎仔上啊!!!!

烏鴉口

贏未呀老虎

88分鐘No goal @1.28 易到

真

4-1 ok?

salty 0.5 gel

就贏

真係賤種隊黎 正仆街

又想gel

20.5s 個陣以為玩完

老虎絕殺未？？

單邊16仲想點

90分鐘一角都唔刷 贏波 你老母閪

21c ok？

地震比多球 回血好wor

刷多1c都唔過份呀

Tiger入啦仆街 一係地震入多球

想知補幾耐

準備收錢

dllm 平手jumped

地震tiger是但一隊屌返球

羅湖var

夠膽1-2

叫左你買入球la
買乜盤

var

屌你唔好炸 pls

快炸

+3

炸佢老母老西

求下你炸

炸啦屌

咪撚炸 屌你老 炸2球我自殺

Var

VAR off-sided

炸左

0角賤種羅湖fake goal

炸埋 完

0.5 gellllllllllllllllll

Boom

好波炸得好

0角賤種隊
Fake goallll

比個連c來。。。

抵死

靚炸！

爽 無買都爽

屌 又炸 老虎炸羅湖城又炸

全大jump

又炸

fake

地震停c 35分鐘

傻閪全格未

mama

3:1左丫嘛

炸左，弱智

Gel

補幾耐呀急流

41未

跳樓算

17c 買左21.5s 14000細 果時驚到

4:1呀

應該97/98

16.5s講咩好

頂住19.5s

地震入多球啦仆街

收錢啦 btw我了 求派

又話急流易到 又反手

狗會中場開17.5 18.5
一格都唔比你

好似有1.8幾

17c即買大，停到完場， on9

3-1穩住

鹽12m

唔撚刷c 有咩資格入波

我1.92

羅胡12m

真係仆街黎
好彩補高水18.5s

有2.05

17c ft cls

補撚到入

屌呀12m

假波

3-1 咪幾好 上下盤各半格

皇家鹽湖城12m

好在等埋中場先買

12m

17.5 19.5 21.5 s

咪撚入阿賤種

plz goal
我個平半............

Real 1-0

羅湖12m

羅湖真係仆街隊黎

goalllllllllll

我了

未撚miss啊

19.5s 20.5s

美職係勁既

屌佢老母唔撚刷角仲想入波

阿美 tiger入多粒求你

1-0 ?

42腳入得3粒 想屌7佢

平半gellllllllllll

Yy17.5驚唔驚

16.5細死得好慘

17.5s咁都頂到

超級賤種隊

撚狗咁撚

屌你老母 又跌1k補到入你老婆

im

冇買 on9左 買左地震半一

17.5s

呢球係入拉嗎？屌拿星2條過關穿1.52

咩話？？ 43射？？

主3.5s高水cashed

Tiger入 頭10抽1 100

100%波得低水半格

K

入左啦 1:0

No

Salty goal
今次無fake la？

黑氣石 係咁刷 刷到你唔敢追細
爆完就唔刷

我咁撚信你

97min goal cls

墨超半4全5....

我有注17.5s

2-0

絕殺2-1

屌乜撚野事

你話16.5s

成個早場跌6舊

屌 on9絕殺我單

2:0?

羅湖城我dllm 比返個單我

皇家鹽湖城2:0!!!!!!!!!11

cls 終極假波...

炸啦⋯⋯

一係16.5s 一係ht ma

美職又全主 屌

下半場一開又刷，可以買高d中位數
係怕左我明

唔炸左球大波都開埋

好彩全中

墨假大波針，輸撚曬

補咁撚耐架咩

柏雷作客 -1/-1.5

b c慘4

勁撚到
好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

好撚假
全場0角 客申請紅牌
Fake撚完再12m
補4 補到97 2:0

I love 美職

比球12m tiger啦

開埋個-1

買左上盤 以為收皮

我廢的，ok

認真 21.5低水
好耐未見過
22c都係

你其實買撚左乜入又屌唔入又屌

去得好安祥

墨假仆街死

食飯未 但好大雨

玩得硬

頭先21.5s有1.8幾

想買埋21.5s高水，點知我明出手

開左新槍盧 內有6位大蛇 多多gchi

11 ft

4串1單雙 禁樣斷羅湖城單....

係補習社la唔洗做咩

我見出過2倍?

2倍幾買左啦

唔炸連2-0都無

賭到思覺失調

+4分鐘 去到98都未撚完

半4全5！

佢20.5s 21完都掂

又話退出

阿美收錢 多謝bro

又做

我買左平手盤 r緊頭

訓醒3x1都係收錢呀yy
今日美職正路過正路丸

佢反手gel撚到

On9買1.5s補到爆 笑4

羅湖城真係假撚到
贏左都嚇撚到心臟病發
以後都唔敢買假波隊

咁都收曬
係輸左注細既16.5s

6x1就fatfat.. 中得4場美職4x1

咁小家架

21.5s 有2倍
見到就買晒落去

登場

點知得17c
呢度幾多人中場買左大

派我

想早d移民

一定有 21.5 1.65b

文員仔番工啦

跟左你19.5s 2.1倍 多謝

我大買唔到 就等緊位入細

屌你老味 依家開始每中一條飛
捐十分一出黎救助義士

星期日放假

屌你老母 垃圾急流
有上盤唔買 買下盤 抵撚4

屌 我了

陰人買大

好似2.05咁上下

職賭

經驗黎 同ky研究角球贏好多

急流 嬲撚到

中場11c，一直等緊買細

角球只服寶高 ky死開啦

尊重啦

笑話
我地ky不知幾撚勁

河床12m?

Ky is the best

電莖手足接場啦
有冇電莖lunch

珍

你

寶高17.5S 冰左半粒鐘

你真係賭全日 cls

輕鬆到

擺明補到上盤全格
乜撚都假

唔識d職業隊 要等電莖王

你太早入，臨完上半有多c先11，唔係就16c ft

冇錯

電莖王去撚左邊

馬拉松呀大佬

我啦
得我派過你

21.5/20.5S
全高水閪震cashedddd！

屌咩 買咩輸..

派我未

而家搭緊巴士
出面大雨到仆直 點部署

又比羅湖城絕殺3k
針

咩黎

唔驚啦

食完早餐返完屋企
想出去食飯 又落到咁

大注地震4.5大 輸咗
射成40腳都入唔到567

馬會而家開角 好撚hea下

131313

介唔介認講埋咩game 共進退

賭電莖既下場
auti都唔見埋

黎啦

屌dota唔賭 完全唔知咩黎

唔落車咪得

下半好多時間補到

Sor law

中

岩岩訓醒

Ac果場 開一格

...
利記 拜仁 拿波里 美職 全上盤 都輸點幫呀手足

美職全上盤 派錢錢。。

驚你高追

me la

明知道...

拿玻里呢隊閪波真係唔好提

唉....唔好再講鳥

今日好多lol比賽正

我了 星

我睇中左德甲

我買左費倫。。 屌

vp game +1.5派錢

就落

退出未

哈化？

我屌原來vp game 係支那聯賽
下盤要跟了

你差人8個100

走

9.寶高

試下見到-號就買
一試會愛上
feel到下星期全下盤btw

係

拖到過年雙糧

你2個玩撚晒啦
加埋金木 3兄弟
場場都cashed gel

同ky食飯 但見到真人
食唔撚落 點部署好

講賭球 我只服yy

dota2 Liquid即場g2 w派錢

玩十三張

我呢? may I fuck you ?

尋日刷左40k投注額
睇黎下年應該銀到了

我14:00先去食飯

我今年5200分 紅卡都無 屌佢老母
上年前年都銀

1/9先開始計

。。。。

...我寧願冇卡但有返d錢 ok?

真？

我知你係邊 你係唔係肥閪黎

等你上左真正大學先啦

輸幾多?

對咗 不過祝羊

贏都可以拎卡 唔一定輸

班仆街角跟上年stat開

Yy美職6x1上盤執幾多

排第8 唔知排到2020到我未呢

一定輕過你

@hkgauti

想食飯了

neat111

講笑

➕

@loveyouorher

鍾意屌肥閪

大家好

奈幫幫手同我執埋果邊啲野佢

係洗碗 洗乾淨啲啦奈

果邊清埋 有客投訴

重洗啦 撚樣
請你返黎 做乜撚
抄9你

炒

請人洗碗 每日一小時

唉 我respect你 唔會再中傷你

我出街食飯
望住碗碟
第一時間諗起奈

先輸後贏

我罷啦

今日收3:00！終於返早收晏

差兩粒鐘 加油

屌你老母
找數都要抽
再撚多次班人

一派錢連個本都冇撚埋
派閪咩

屌你清哂舊數先話派啦

G2 crazy食撚屎

遲派輸仆街

可以改造

有冇手足 拎1000$ 推今日電莖

識貨

跟36sir 第一口就..

派我
我收聲

輸撚柒閪啦 打機算
我電莖打真軍

磨十三張 好過

Sick ya

屌那星。。
我整完部desktop 3日 琴日唔知係咪行雷停電火牛燒9左。。 部notebook 又比返人又無得打lol

1:00 lol vp game +1.5

liquid G2 w $300
vp game +1.5 $800

真係會贏

g2 幾點

liguid game2 now not G2 of csgo

jump

今日我都停電停撚左幾秒

唔使驚 我liquid fan長追liquid姐

屌你老母又變電勁台

Dwg打skt不嬲有一手
Dwg仲要solo ranking個個好高
排名個個勁前
所以買SKT

vp+1.5

我屌 買完先醒起冇電腦睇
仆街。。

你敢買客咩

樂遊伴我左右

vp game tgt?

3000上300.k

.....gun

仲有4粒鐘

有冇人重插左利記

愛華頓同埋屈福特喺英超獻夠未 幾時降班?

阿仙狗？ 曼狗？

日乙只信太陽神

我唔係含大 cu

輸好多派嗎

柏雷-1/-1.5

唔買客都唔買主啦

我要我要

巴打們
日假買咩?

Why要翻工

點解人要翻工 點解一個社會既運作係市民服務有錢人 諗唔明

唔番工邊有錢輸俾馬會啊

好眼訓 好攰 好想自殺

賽馬會 幾時回水

組團打劫 有無人有興趣

度條q3x7咩都返黎

利申用阿璃 未必夠打

港鐵真係屌佢老味

馬拉松贏左800k
頭十派1000

電莖台冇人講電莖

我 id 30112675

屌 vp game比人虐到 1:0already

留一留名

hi

唔留資料點派比你

下盤水又低，打落又廢

咪撚煩

中撚晒伏 買波好過了

ok liquid gel

liquid G2 cashed

哇屌原來琴日力做精工贏波

大陸仔用冇dash嘅ad係冇可能贏

訓醒見到鹹城90分鐘2球cashed

悶到

今晚曼城串aik串on9平點睇?

今晚想買我熱

讓和了

打飛機

六點大宮鬆鼠大波100%

打完

抽未

心情唔好 抽屎

Liquid

仆街邊個pk 講vp game +1.5 jumped

屌你老母中伏
垃圾支那聯賽
要重整波post 邊個再講電差屌邊個

Long time no see

傻尻 pick英 4保1 玩吉恩柯斯
對面pick j4 笑4

賭足波正氣 野雞波 好玩

下場電莖冇人玩？jumped

Lm 了

好少買盤

捽甩佢

條2串1買咩？

3:00好地地收工 又要人OT

TL真係電莖清泉 又贏

韓狗170.5大唔想針

sick ball

Skt-1.5

我就包咬頸要下盤

不了 要咗rws-1.5

有人包場整野 唔夠人 又要我OT洗碗

T1果場點睇

o佢老毛咩